個個諗住被罷工 搞到前線生死未卜

屌哂你地呀 連做一日
係一日都唔敢主動罷
罷完唔出黎 有200萬人自願罷 都可以令到佢半癱瘓
但個個都係想被罷工
而加搞到幾個人生死未卜..

如果一早係自願罷 就唔會有咁既事發生....

離中午癱瘓中環剩餘一個鐘，喺屋企就即刻出黎 喺街就快d搭車！